[大師兄返來了]蘇帥：般奴那球就是12碼 BBC:英超官方承認曼聯12碼與熱刺沒12碼都是誤判！

英超第34輪，曼聯作客3-0輕取維拉。賽後紅魔教練蘇斯克查接受採訪，回應了12碼爭議判罰，並稱讚了球隊的表現。

上半場第26分鐘，般奴-費南迪斯突入禁區與維拉後衛孔薩發生衝撞倒地，球證判射12碼，費南迪斯主射命中幫助曼聯首開紀錄。

這個12碼判罰引發了很大爭議，包括紅魔名宿艾夫拿、堅尼、舒米高在內的眾多體育專業人士認為不應判射12碼，但蘇斯克查表達了相反的意見。蘇斯克查說：「我認為那次犯規就是12碼，維拉後衛出腳了，費南迪斯做出了一個精彩的馬賽迴旋動作，然後他與後衛發生了碰撞，我認為這就是一個12碼。」

BBC的丹-獲加在Twitter上透露，他和英超比賽中心進行了聯絡，得到了關於週四晚三場英超聯賽判罰的反饋。

獲加在Twitter上寫道：

「我們和英超比賽中心溝通，他們確認：

費南迪斯的12碼：錯誤判罰，應該被取消；

禾特普斯的12碼：錯誤判罰，應該被取消；

簡尼沒有判12碼：錯誤判罰，應該是12碼。」

有埋片都可以判錯既真係得英超先做到

精彩的馬賽迴旋動作

英超var判三場三場都錯
咁哂時間睇黎做乜

曼聯差唔多場場都有12碼

好似3場先有1球

睇下仲有咩出色既錯判

有乜咁出奇
香港有片都鳩判啦

誤判完冇後果？

重賽啦DLLM

球證：等我一陣 聽埋bet365指示先

莊家要曼嬴3球高水收全格又要同你講咩

加人工

摩佬又無12碼

香港行緊var了